出左部player轉聽ABC

好似會聽到小倉唯既真正唱功

A B C

新手留名學嘢

皇天擊殺樓主

唯b 唱歌真係好好聽 abc honey come

唯b唱 eternal blaze 神

U兒

係bb

依場我有睇live 佢真係掂架

AK?

yes

樓主盲反

ak dog no use la

use this la

又嚟某鋪demo機

究竟點解呢間野每部機都要包

而家冇啦
換哂新機 不過成枱都係ak

......

一定訂